除咗高登連登，仲有膠登，大家趁早登記一個acc啦

萬一中共搞ddos都仲有一個避難所

膠登都死咗

真？！

得返 reddit 無事

頂太耐無上高登
個email都唔記得係咩

膠登依家註冊唔到

點解

4登全死

仲有郊登

膠登啊

第四登係咩？聯登？

郊登 膠登都係

頭先都死埋, 試左

原來真係有個郊登，依家先知

廢登都出事，真係笑死我